各位佐敦居住員工 本 HR 決定酌情處理有關曠工事宜

根據香港勞工法例，曠工可以不須繳付代通知金，即炒，亦可扣薪及扣減勤工獎金，完全有法可依

本來想炒咗你地，但應政府呼籲，本 HR 決定將曠工時數轉為將來 OT 時數，e.g. 今日曠工 24 小時，下個禮拜自願 OT 返 48 小時

Regards,

HR team

追返呢兩人工
其他野唔追究就算啦
記得嘔返呢兩日人工出黎
如果唔係再同你計